====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' effort de description se transpose au futur : pour reprendre le philosophe Gaston Berger 1 , les recherches prospectives doivent se mesurer avec une description concrète de situations futures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

